iPhone 11 / 11 pro / max 芒貼/保護套 4

有人偷偷留下負皮

放 iphone 11 air jacket 磨沙黑

用過幾個鐘 同全新冇分別

$120

有冇好心ching收留

Tg @sellcase

放呢隻 $250
用咗10日左右，想轉第隻色
啱嘅whatsapp :56929347

11有冇邊隻透明+磨沙?

其實佢係皮黎?
現場摸過好似磨沙面咁

後期上網睇先知佢叫做speckled leather

Benks

有邊隻Pro Max透明霧面既Case推介

Hi 灣巴

有咩殼/bumper 三米防摔？

Xdoria
UAG
Telephant
Tech 21
仲有咩

Otter box
Catalyst

Lifeproof??

有冇人用過whitestone dome?
之前係samsung用,好正

Leather 嚟 不過質感係磨沙

有無人要backuptrans key 剩2
Window and to ios

otterbox
razer

請問呢 xdoria 你買咗咩色？

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

幻彩色果隻
襯金色機好靚

靚喎！
我用午夜綠唔知襯唔襯

Rhinoshield

用過
淺色同易污糟呀！

最強防指紋有邊張推介?

有無人用緊？

呢隻SwitchEasy iPhone 11 Pro Max 透明保護套，用左半日唔啱用
睇下有無人要左佢
$60

除air jacket除到兩隻手指爆血
佢係又薄又好渣手 但真係除唔到 手指好叉痛呀

會唔會整花部機

識除就唔會整傷自己,我三四日除一次洗殼都冇嘢,殼同機都冇花過

今代係好過上一代好多

應該都襯

而個真

冇花到 但手指真係好痛呀
我跟盒背同youtube既教學除都除唔到
想換電話卡都咁辛苦
而家見到air jacket就有陰影 唔敢用

而家用住devilcase bumper 好懷念air jacket既薄...

試下用兩隻手指公係邊位推 易好多

官方皮套最正
黑色最襟

推
唔好扯,唔好掹,唔好撬,唔駛用死力

想問下spigen 仲有無頂貼問
諗緊liquid air 定neo hybrid

問題**

之前用 iPhone X，因為聽聞易跌爆背面玻璃，所以用咗個殼，但因為信任佢前面個screen，所以無用芒貼，直至今天換新機，部X個面都未花過。

今次買部11 Pro Max，睇過外國drop test video，好似好硬淨，諗住裸機用，結果剛剛發現外國好多花前面玻璃嘅 case，有啲直頭話用咗幾個鐘就花，無硬物磨過都花。

頂佢，依家夜媽媽去邊度搵芒貼？明天又要返全日工，出唔到去貼，最快都要後天，依家心慌慌咁用緊部新機，Apple今次搞乜春，一向前面都好防刮，今次咁強差人意。

有冇相？

用保鮮紙包住先

用住新機果塊野剪咗個M額用住先
我果日係咁

手感差到我寧願用多日舊機

舊機已經trade咗出去

早排訂左rhino shield 到左唔錯，係厚邊左少少。

我買透明背版
勁多指紋同油跡

防暴綠唔錯，不過佢d花紋應該好易甩
（甩左又可以stand-alone bumper用）

佢d花紋就咁痴上去
摸上手有d失望

吓
唔係射印上去?

我都係貨到先知，有d失望x2
唔完善，可接受

幾型

有冇防偷窺mon貼 介紹

犀牛盾係咪正式收皮
mon咗一段時間都唔見有討論
見到佢隻軍綠色框有少少心動
但佢背板又唔係玻璃 有啲卻步

框ok 透明背板就唔好喇
或者用solid個隻

絲打/巴打 你x doria 用咩mon 貼？ 我用imos 2.5d. 右上角會頂起小小，依家放埋左一邊無用
我都係買幻彩色

透明背板好痴手指模

手指摸真係勁礙眼
聽人講仲好易花
唯有搵過其他玻璃透底殼
有留意到Devil case
不過睇官網見佢個框啲色水又麻麻地咁
唔知係咪佢張圖有色差
如果可以用犀牛框加devil case塊玻璃板就perfect池

Uag有新case好靚仔下

巴打邊到買到hoda殼，搵左好多間都無

無包下面

想問11 pro係咪用唔到esim ？

我用緊，佢隻軍綠色框隻色唔係好深，不過都唔差
而佢印刷質素好高同埋雖然佢個背板係玻璃，但抗油好勁，用成日都冇油同指紋

尋晚換咗imos 藍寶石都唔錯啊～

依家多咗張imos 11 pro 點膠3D滿版 未開盒

想原價8折放咗去

買左個devil case黑色

呢兩日到貨upload 張比大家睇睇

Iphone 11/11pro 今次個鏡頭仲係咪用藍寶石造

如果係就唔用保護貼了

有無人用totallee case? 好似好薄。本身用緊moshi superskin, 好似都唔夠佢薄同透

今朝起身見到花左
有無咩大牌子有出鏡頭背貼
包哂成個正方形

最好手感不話唔包底

我用緊閃魔

想知 Casetify 用唔用到hoda 3D貼
有無巴打用緊

我都係用閃魔
所以應該用到 Xdoria

我用過Otterbox 覺得好容易黑

用otterbox 黑色

花左係套？

正方形個位無套

有冇pro max套係可以放八達通？

有冇11pro全覆蓋mon貼係唔遮住個mon?

好難明

耶和華可唔可以創造一舊佢舉唔起嘅石頭？

芒貼條邊好粗遮到個芒

非全覆有彩虹，全覆遮moon邊

我自己就唔用moon貼

試下用閃魔神器貼imos

唔該大家先

Imos算最幼邊？

求巴打推介pro max 全覆蓋Mon貼

12蚊店，真係好抵用。

11用XR

背板玻璃完全防指紋

師兄幾錢放

邊度有？個牌子search過黎叫大創？

用緊台灣devil 幾好用
佢其實係brumber黎
但會連埋個玻璃背殼比你
隨你喜歡可用可不用

閃魔大家有無用 我見有咩9d全覆蓋

aeon十二蚊店，唔係間間有，我行過屯門見到，尖沙咀The one 樓下之前見過好齊款（未出iphone11之前）

唔該今日順便去尖嘴睇下

先達係咪有得痴閃魔？

其實air jacket 透明好唔好用 係咪真係好薄條邊

買bumper再貼張磨砂背貼

閃魔自己買黎痴 有神器 好易
痴衰左可以影相叫佢退錢

留tg?

@kwan0112

邊到有imos 鏡頭貼 可以貼埋

黑色都好靚

今日去買咗airjacket 真係貴得有道理 最薄最fit機 裸機感覺

透明？

係

我買左黑透 感覺冇咁多指紋印

由頭到尾都唔應該用

Sim 卡槽跌花左

無用case?

換sim卡果陣甩手跌左落地

Apple 定 airjacket嘅透明好啲 第一次買比較貴嘅殼

有冇推介邊款鏡頭保護貼for iPhone 11

剛換Aj手感良好

由moshi換aj 感覺好左又無咁鬆

求防偷睇mon貼推介

犀牛盾套 + belkin 貼

係星際買？ 幾錢

最薄以前就係，呢代厚左

巴打
你買黑色有無跟埋替換既原色按鍵

緊係有
佢盒入面有個細袋仔裝住
我換左原色
靚仔左好多
黑色一體感好正

同問
貼埋最好
深水埗有冇

屌
我買完返到去發現無
Whatsapp間舖又無覆我
我直接聯絡Hoda跟住佢地話同我聯繫返間舖

Csl客係咪可以直接落店話痴mon貼
佢就免費同你痴

Pro max

有冇人買咗11 pro rugged case? 個殻係咪細過iphone x 同xs?

你真係唯有踩上間店問佢
定有無機會你自己跌左咋？

無啦
我由舖頭買完就放入袋
返到屋企先開
盒入面除左個殼真係無其他野

綠橙都唔錯

上年俾人踢爆原來根本唔係藍寶石玻璃，係合成，硬度差少少，去到7H左右開始花
所以今年官網無特別指明，但YouTube見同一條友試(上年踢爆嗰個)，同之前既應該係同一種料

好好J

仲有冇

有冇人覺得用左imos之後個環境光sensor遲鈍左好多？之前個mon轉光暗轉得好快好準

識貨

日本Amazon入手，估唔到仲平過係淘寶

咩牌子？

香港版aj係邊到製造？

Gramas ，日本牌子

好大舊

我都買左呢款

有無手足用Air Jacket

放咗

各位用緊imos藍寶石/ 3d 熱彎既手足，如果用AJ/Apple 皮套會唔會唔夠位？

用緊moshi superskin
幾好

有冇師兄用緊catalyst
見佢個藍橙真係好靚 但會唔會太大舊
利申pro 用緊原廠皮套

全機包膜有無用？

貼完一片懵

日本製造

防花ok

我x係香港買好似中國做 所以今次專登去日本買

其實我用左咁耐電話都未試過跌爛

個人覺得唔會太厚 手感好
不過用閃魔鑽石貼會頂邊

係邊到有賣？
揾日去試下先

星際/信和都有
個靜音掣最正

曚？

有無巴打popo綠用左air jacket

係味都係imos? 其實唔太明，包完膜係味仲要貼mon貼？

有無巴打用過mous limitless + card wallet?
同原裝皮殼比較 會唔會厚好多

想試下用PD快充給ip 11，應該買充電頭或是快充尿袋好d?

有

放d j圖黎睇下

遮咗個sensor/遮咗部份

好多30蚊 住硬売都好薄

如果跌落戲地，頂唔頂得住？

個個套都咁厚

11 pro個鏡頭位有冇貼可以貼？講緊令面個到 感覺好易花

咪係，不如直接買applecare 好過

xs liquid air 仲有 頂貼

唔知佢有冇改模

係pro max就好

請問x doria保護性好唔好?
朋友推UAG但自己麻麻地佢個款
官網睇呢隻幾靚

Imos 無事

想問下，imos同hoda邊個好？未收機11 pro 黎緊會用air jacket case用邊張貼好？

想問aj透黑磨砂背面會唔會有指紋or油漬

Devilcase個bumper你覺闊咗幾多？

係咪有啲Mon貼會頂住AJ ？

好好

惡魔盾都有隻午夜綠
背板又係玻璃正好多

會有但都係好輕微 但基本上抹一抺就ok

Popo 綠用 air jacket 咩色最好，好驚透明會好油

個Devil case for iPhone 11 琴日到左
個手感真係厚左啲
但個玻璃背板唔痴手指模同唔滑手
（啲格仔紋係閃魔送果啲機背貼）

機背貼好大陸feel🙈

用咗幾日 暫時冇入塵

因為真係大陸野
之前Case未到
頂住檔先

底面會唔會見得清楚係綠色？
之前用兩個透明套睇上去好似灰/黑色咁

暫時應該冇mon貼頂AJ,用緊3d都冇問題

如果計頂級3d康寧兩隻牌子質量差唔多
我窮所以用hoda

油係個人問題,aj唔係點黏油,一抺就甩
如果要睇到popo色就揀透明,冇咁明顯油塵就磨沙黑,係要捨棄

呢隻綠配任何透明套都會灰黑

以前用過 一跌mon都爆埋 你用到咁薄不如裸機

大舊 同埋背板好易花

會唔會虛位，有聲？

哩款唔錯，正面睇好似官方山林綠皮套但全包夠厚夠保護
背面磨砂透明唔會痴油，最重要係只係幾十蚊

有冇名

唔怪得之

你地係台灣訂過黎？

用popo綠想齋痴mon貼唔用套係咪imos最好用?

咁要貼3d

Imos hoda都ok

7-case，唔係大廠品牌，去類似觀廣既商場應該會搵到

呢到開團我就跟

咁其他人係邊貼嫁

Aj透明會唔會好易變黃

星際，黃金

機背貼左水凝膜 好似冇貼野咁

咩case !? devil case ?
幾靚Wo

我上月28號買，而家都未到
個parcel冇咗影

我套咗之後就冇拆過出嚟 好貼 所以應該冇虛位冇聲

係普通貼定點？

我覺得都睇到係綠色嘅
我買呢個之前都係用啲濕鳩透明套
就真係會變咗灰色
諗咗好耐係買磨沙黑定係透明好
見到實物之後就決定買透明

無牌子

玻璃定普通？

玻璃

全包嗎？巴打試過o唔ok

不全包，當然垃圾質素，唔好幻想

佢咁貴就係出名唔會變黃

但記得睇清楚唔好買到假野，假野一定變黃

即係可以慳返 謝巴打

both fit

X果代唔知有虛位定咩，手揸大力小小會有啲聲
今次試完無事先買
好貼幾好
貼到高鏡頭位唔知有無0.5 mm

同aj比手感差好遠 變到單手打唔到字
仲有個觀感問題 因為bumper係黑色 佢會同11粗左既mon邊融合左 令條黑邊好顯眼 而家用返aj就冇問題

求其買左塊baseus 抗藍光貼 反光反到

我開頭都驚會有虛位
強迫症接受唔到

呢款detachable card holder係咪得Mous有

有冇巴打用otterbox 好唔好用 會唔會厚
我見有隻黃色幾靚

磁石吸住?

ya

值得換？聽日出機

有冇盒睇睇

官皮會唔會頂mon貼

我用緊11pro aj左右2邊大力揸好似有少少虛位咁

有冇邊款mon貼冇咁易入塵？

成日見到moon貼同部機之間有塵好唔爽

鏡頭位置係咪有痴到保護貼？幾好咁喎

訂左重未到

個card holder 官網都賣哂

岩岩行街買左個黑色，幾fit幾正

devil case應該配3d mon貼定普通mon貼先適合？

唔錯喎⋯⋯見唔見黃色呀
3xx幾

請問師兄保護貼用邊隻?

3D無問題

我呢個黑色係紅磡買298$
黃色唔覺見到
但係我上網睇過outterbox d 淺色殼都幾易hi 到其他色

imos 2.5d

配搭得好fit

用緊閃魔加otterbox fit

睇落唔錯 唔知香港有冇得賣

邊隻有得賣？

Thx Ching
不過係csl訂左機都未有得拎
諗緊藍寶石定3D熱彎好

我會考慮實用性，放袋拎出來好易解體
如果要就住就住拎我會嫌煩

係淘寶買咗個Ranvoo玻璃底既軟邊殼 手感幾好又薄

$6x個個？

係呀

真係值咁貴？
淘寶嘢黎講呢個算貴

上面#239位師兄嘅2.5d已經好正,光澤通透
你睇過藍寶石效果未?我就覺得唔係想像中咁好,冇謂嘥錢
洗得起錢要去到盡3d已經夠

有冇清有用鏡頭貼? Imos藍寶石果隻大概幾錢?

唔想買太平/無牌子
個背板都唔算好多指紋

咁又係800舊買moon貼真係好貴其實我睇imos官網都係2400台幣，唔知點解香港貴咁多
其實3d個覆蓋面值唔值多100同埋會唔會邊隻冇咁易起?之前用過兩次都起左塊貼出黎用唔番

我都買左，等機到

用一個禮拜就知咩事

到時再報告

巴打個黑殻配咩色機？

問左幾間都話imos 未出貨

mon 貼我個人覺得係損耗品，3-6個月點都要換一換，太貴都唔係好抵

黑色機for sure

補圖
岩岩到貨裝上機個陣影
個陣仲係紅色制

imos康寧玻璃應該冇咁易起,但貼果個人嘅手工都幾緊要

邊到有現貨！？
$！？

玻璃底放檯面小心太滑跌落地

佢個膠邊有墊高少少個底 1mm左右
咁輕薄都預左無咩防撞

我都想買佢，但想知邊度買會幫你貼埋

其實有冇係貼鏡頭下面姐係閃光燈同mic個個方框位既貼？

我都唔清楚:
試吓右上角有個"何處購買"click佢之後再睇"銷售品牌",搵有鈎imos果行,商戶名稱打電話查詢

係ig見到nomad個廣告
靚到傻
皮加保護性真係好吸引
但岩岩先換左個hoda殻好滿意
又有個原皮係到等緊我用佢

放心，nomad垃圾，實際效果無咁靚的

上carousell睇下d2手你就明

Nomad正野黎
不過得背面係皮
同埋皮同膠連接位唔完美

有冇巴打知hoda 11 pro max case 邊度有得買?
thanks

都係出pro max?
其實如果要手感好嘅透明殼應該都冇乜選擇
我開頭諗住買原裝 不過又唔包底
買得popo綠緊係要用透明啦

之前有兄弟post,不過唔知仲有冇貨,先打電話去問

有無巴打用緊popo綠+磨砂透明/磨砂透黑aj
想睇下隻色會唔會差好多

決定痴埋imos個鏡頭貼
唔撚忍了
希望個hoda殻唔會頂起條邊

5 6s Xs max無貼鏡頭貼都無花過，唔似得個mon

我係睇唔過眼佢成日積塵
之前用6s 7 x 個鏡頭都無咁大舊
又無咁多間隔邊位

無用開mon貼, 今日行完山
點知褲袋啲沙刮花咗個mon...

想搵張mon貼遮吓佢,
無特別要求, 最好用咗好似無用到咁
手足有冇牌子介紹返

閃魔平平地幫你淘

又電鍍, 又全屏, 又9D, 完全唔知咩嚟
連登有冇公認邊款最好用

你用緊咩case？

有冇巴打用緊nomad active case背面有類似甩漆咁嘅情況

我問hoda Facebook 有無online store
佢話淘寶有自營店

呢個真
上兩部機冇特別注意
但一d都冇花
墨菲定律黎

9d
全包

今次大舊咁撚多
好難唔理佢

究竟有無玻璃貼係防到塵？好煩，過一陣就一大堆塵

AGGER, 接駁位麻麻地, 如果邊位係金屬我可能會繼續用
同比較厚身, 手感爭啲, 同啲皮用用下會有啲閃粉痴上去咁
而家轉左用AJ

之前官網買咗張3d hoda，寫到明係for 2019 iPhone 11 Pro，生產日期仲要係９月尾。
貼完見個聽筒位長咗啲，但好似無影響就算，用落先發現原來上面條黑邊仲會擋到sensor位，有時角度唔好又解唔到鎖，聽緊電話想睇下個mon又黑幾秒先著
頂唔緊換咗間叫圖拉斯出嘅，今次呢張就真係１比１完全對哂位，黑邊無擋仲要包到哂啲角位，聽筒位仲連防塵網，真心滿意，但有個缺點係有白邊，睇落柒柒地退咗，依加訂緊閃魔，一張平價版一張鑽石版再比較下希望ＯＫ

用厭左原廠皮殼
可以轉啲咩?

無完美既殼喔
原皮又話唔包底
Nomad又話得背面是皮, 接駁位唔靚
AJ又唔防跌易積塵
Hoda又話鏡頭唔夠高保護唔到
透明又話多手指模
Mous 又話重
...

其實所有人都是搵一款自己接受到的缺點既殼

試下otterbox

好撚厚wo

神之air jacket

Air jacket 都想試下
唔係話高過鏡頭少少咩？

再貼塊鏡頭玻璃貼咪得

邊度有AIRJACKET 買?

[國際線] Apple 將用戶上網紀錄送俾蚑共

我都係hoda 3d 9月產品,但係從未試過解唔到鎖,聽緊電話想睇個mon黑幾秒先著
呢隻牌子3d好多種,你係咩色盒包裝?

星際
灣電
DG lifestyle

我係黃+黑色包裝盒，寫住咩0.33 3D全曲面滿版之類嘅字，你個款聽筒位係唔係１比１對到位？我個張係聽筒位左右寬少少的。

hoda夠高喎

我係白色盒大大個字寫住3d,聽筒位都係大小小

試下Nomad

出咗貨 ?

Hoda 買邊款好
我見有好多隻

聽筒位左邊個兩個sensor，我個張係有俾mon貼上面條黑邊遮住咗小小的，唔知你個張有無

我果張冇遮

你係咪貼得唔好
比條黑邊遮住左

人人在意既野都唔同, 有人想厚啲, 保護性高啲, 有人想薄啲, 好手感啲
所以係講哂啲自己認為既缺點出黎, 要選擇咪到時去試同留意返果啲缺點, 接受到咪買, 接受唔到咪第二款, 都係自己選擇

咁似係我個張柒

唔係。。四角對齊無走位好fit，對準聽筒位貼

我果張2.5黃黑色包裝，都係左右聽筒位闊少少，完全冇問題，不過唔知新定xsxr d舊貨，星際痴嘅

算啦已經搣咗 好在同間鋪頭買開肯退返一半錢唔係真係蝕入肉

新嘅都係寫xs iphone11 共用

我係10月8個陣訂左，等緊佢來
但見到你咁既情況，似乎有排先來到。

幫部pro max買左smoke matte aj
用左一日唔想要 有冇人想要?

請問有無師兄有WhatsApp Android to iOS 嗰個code有位？

咁真係同size共用嘛，淨寫11d人會以為得11用到

想買依個 好唔好用

賣 backtuptrans - WhatsApp Android to iOS
57蚊位, 有意留tg, 仲有兩個位

背板都幾痴手指模, 但好就好在一體化, 無咁易入塵,
裝左兩個鐘拆番落黎

啱啱沙田popo綠有現貨

太厚?

想問下hoda case高唔高過後鏡頭？鐘意佢磨濾沙底，應該唔會好痴指紋同油！
有無人用緊hoda case? 想知用咩mon貼唔會頂起？
利申 11pro

有無人用緊閃魔隻鑽石貼？好無用

開心使用中

搭小巴跌撚爆左塊閃魔鑽石
啱啱終於去痴左imos 3D熱彎
1:1聽筒位好好J
遲啲換埋隻AJ應該就絕配

btw
Moment隻Biocase會唔會頂呢塊貼？

唔算厚，但因為唔鍾意個背版唔防手指模

係全屏？

依家閃魔係咪無哂啲高清全屏玻璃

其實鑽石版分別係邊

淘多左11 pro 閃魔貼

如果近tko/ mos放比巴絲，$40
留tg

高過 手感好滿意
用緊閃魔鑽石
11pro max

高過鏡頭一倍左右 平放一定掂唔到
我都好鍾意個底個質感 只係厚咗少少

利申11pro

Apple

睇落又唔算厚喎
有冇正面圖？

請問爸打宜家imos 3D咩價位?

有無人想要nomad 11pro active case,黑色，用左幾日唔鐘意，$250放

我係星際貼四百幾
唔知其他地方有冇平啲

上個post 係咪有位巴打放個wireless charger pad
放左未想收

同初開賣一樣都係四百幾,周圍都係.....

有冇巴打想買apple clear case? 用左唔夠一星期想換

有單，8折放

我，留TG

唔該晒

有時間可以影個側面睇下嘛，想知有幾厚

新入手兩個case

日本Root co case 二百中
隻墨綠色好正，幾好手感同埋背版防指摸

Ringke黑迷彩，一舊水左右，性價比超高 背版都係防指摸

巴打呢張咩貼？
幾靚仔

how much?

btw 2xxxx email

影唔到啦 果日搵老闆幫我影

唔緊要

係我唔識欣賞
眼望兩個都好大舊
第一個直頭iphone個設計無埋

唔該晒
過兩日去買

338$ 無後悔
ps: 閃魔多年用家

pro max 全透明 防摔 有咩推介

DEVILCASE 隻軍規殼都高過鏡頭
但無咁誇張，咁HODA呢隻米好厚？

記得試下先買
我部pro max 換左兩個hoda 個背版都會有"控", 背版做得太貼機背 不過上面位巴打同我同一時間買佢又無事

我之前淘另一款 一開始同你一樣都係咁靚 宜家個底好易就成堆指紋不過35人仔 所以尚可 抹返乾淨就得

似係部機問題
當年我部iphone x都係咁 不過係貼mon貼奶嘢
我果陣貼親芒貼都係同一個位浮起搞咗好耐

係好厚下，差唔多係鏡頭嘅3/4厚度
devilcase 背版係咪防指模？

有無番apple 換

呢個唔得

第一個想買幾年
得iphone 先有呢款
算係完自己心願

用左幾年嘅gmail 平時無點清email

devilcase 個背係玻璃防指模

有冇巴打用緊mous既case？想知好冇用

整多個pelican

防麈防指紋？

有無巴打痴左imos個藍寶石鏡頭保護
準備痴但好想聽下用後感

無呀最後拗下坳下又無嘢

用左一星期。係

咁撚勁

有冇用rhino shield嘅巴打分享下？

諗緊買Devil定Spigen Ultra Hybrid 好
Spigen保險性好似好d
睇片devil 好似跌完都會爆mon貼
但Spigen個背好似好易有指紋

搭單問下 imos 2.5同閃魔隻貼係咪差天共地？

Mod nx, 有啲厚

想問下有冇人用solidsuit, 幾代iPhone 都用緊佢，唔知依代點

冇用過前幾代
呢代易裝易拆
保護性唔洗講
不過厚 平時用aj算

試左依隻$68 都幾滑溜

請問係邊到買

淘

謝

幾錢同埋邊度買？？

想問你依隻係唔係 霧面玻璃？ thanks!

Mod NX 琴日係褲袋跌左落石仔地 個殼花左少少部機冇事

thanks
到時試試先

我都想知
因為唔想要全透明

2隻有咩分別？

1隻係2.5D (唔頂套)
另一隻靚野

喂, 象徵式收$20, 都冇人要?

有冇link ?
搵咗好耐都係見$98

防啤貼有冇邊隻牌子推介
用過閃魔果隻覺得麻麻

想問如果用AJ ，有冇咩玻璃貼介紹??
IMOS 3D 熱彎可唔可以? 定係要2.5D 先得?
謝謝~

有冇巴打用緊閃魔鑽石
值唔值貴30?

3D熱彎
AJ咁薄肯定唔會頂到貼

好~ 咁我就去買3D 熱彎~ 謝謝你~

有少少想，但係機都未買

溫馨提示買新版l

我都想要，但唔住唔近TKO

即係2019版? 封面有冇式認??

唔值
透光差
防指紋差

上官網睇，有寫有圖

OK , thanks~

咁買返普通嗰款算
Thanks巴打

用緊spigen ultra hybrid，其實手感幾好，防禦力幾高，當然條邊會厚左，如果真係追求薄嘅就可能要考慮其他

好多指紋

用緊全透定黑邊果隻？易唔易痴油塵同指紋?

用緊黑邊，背板透明唔多唔少都有手指模，但都算容易清

都係98 但有店舖優惠-$30

想貼hoda隻磨砂貼
11pro max貼磨砂會唔會浪費左個mon？

有face id嘅機千祈唔好磨砂...

大家有無買apple care?
pro max 要成$1899

不了，下年都會換機

唔該晒
現在優惠卷減20
都好過冇

唔該曬
今日拎機諗住買埋殼 你邊度買？

之前係屎馬通買

你普通係邊隻？

會磨壞？

之前買左隻11 Pro Casetify殼
玩左一日發覺唔啱手形就擺低左

有冇巴打啱 想放左佢算數
有興趣留tg

星際hoda搵人貼埋要幾錢？
淘咗張綠聯全屏/非全屏都好廢，成條邊都痴塵

買2張減60

邊到仲有pepe殼賣粗用住先

呢隻係邊種厚度 見佢有幾款

最薄果款

toastmadecase等撚死人，早知用貴啲嗰個shipping

幾廿款，想要乜？
幾多錢？

我見到, 但去到結帳是減$60 , 你自己試下

11 pro防窺玻璃貼邊隻好？
睇上面巴話用返XS/X個貼會影響sensor?

試下先
唔該晒

3D全曲面隱形滿版9H鋼化玻璃保護貼
美國康寧授權 3D隱形滿版玻璃保護貼(AGBC)
呢兩張3D出面貼要幾錢?

閃魔鑽石貼好反光 其實係咪隻隻都係咁？

康寧授權 3D隱形滿版....3百幾差不多4百
另外果隻唔知
康寧授權 3D隱形滿版貼imos
hoda係ms舊模具,只係個包裝多咗iphone11
imos 3D係新版....不過要4百幾蚊

xs舊模具

咁你放邊隻

琴日始創見過有

由28號等到今日終於收貨
Caudabe sheath

好輕 手感好好
保護性一般
全包
衰易痴塵
最近買嘅Case最滿意

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

有冇link

咁既話用以上條link買兩張平好多
不過無神器唔係好識痴
有200左右包痴埋選擇就好

aj邊度有得買 淘寶係咪唔穩陣

淘寶平一舊

AJ好多地方都有,星際,灣仔電腦城

唔洗tb

驚有假貨

Air jacket for 11 pro 想問mon邊 痴唔痴塵？

幾錢左右

閃魔果隻11PM防窺貼幾好用 唯一唔係全包差少少

其實淘寶個價對返即係日本個價
咁會唔會有信心d

好似268

想問市面上邊張防油防指紋最好？唔要磨砂

好睇用咩mon貼,aj套邊同mon貼fit唔fit,之間有冇大隙

邊款芒貼 好似唔錯

咪閃魔囉

閃魔邊款

hoda 殼唔知咩色好 黑好似會搞到條邊更粗

透明玻璃

惡魔盾既玻璃背板
可唔可以裝落犀牛盾個框到用
犀牛盾個背板好易入塵同好多油

有圖案背板可以訂

自己用緊既小小癡
可能關mon貼事
遲啲去貼過imos or Hoda 3d應該會好啲

未拎機 已經買左UAG Pathfinder 既Olive Drab

惡魔都入塵但冇指指紋

咁兩樣野可唔可以共用

閃魔鑽石真係唔多掂 比佢包裝sell到
又多指紋 又痴塵

仲要唔係平

真
我仲買左佢普通全覆蓋果隻 今晚返去換左佢算

全包嗰隻玻璃貼

普通嗰隻仲好啲? 定差唔多?

仆街買咗

伏係要中下既 未出貨睇吓可唔可以換

aj會唔會發黃同有冇指紋

想問星際AJ 11 pro 透明大概幾錢？

其實我想要磨沙背板就得，想簡單啲
今日問過觀塘一間舖，佢話無霧面背板，但明明台灣官網係有
星期五攞機，去買個hoda用住先，睇落都唔差

二百六至二百八

香港有貨？

前面定上知Post先有人屌過

星際？其實咁多間係星際都公價

仲諗緊好貴

Imos鏡頭貼幾時有

想買mous limitless 3.0
邊度會齊款d?

想搵平既防偷窺mon 貼
深水埗d 平鋪有無？

屌乜 ? 想買添

如果買咗 Apple Care +, 咁我下年換新機,
可唔可以帶埋淨低果年去部新機

冇，唔好on9

imos 2.5d 定3d好

Hoda 同閃魔鑽石比透光會唔會好d?

深水埗特賣城有
好似20

換左塊普通全覆蓋
仲好過果塊19鑽石

3d藍寶石

同問

官網

香港係咪冇咩鋪頭返貨
見佢官網都賣晒 要pre order

唔得 但係可以按比例退款

岩岩行日本激安見到即買
宜家行緊翻酒店準備試試佢

amazon jp 我見都有, 210 hkd 連埋送上樓

順便問埋 11 AJ 用透黑定磨沙黑好?

我買左4塊普通9D全包
其中2張未貼但張貼入面已經有塵
我屌佢老母

有無巴打推薦下另一個牌子

有興趣！

有塵係貼都有得救 用膠紙痴返個底
但有強迫症真係好煩 直情見到一粒塵都唔想有
係咁起再痴 搞撚左半個鐘 頸都酸埋

3D熱彎

幾多YEN?

七百幾

岩岩大阪返黎都唔覺有既
最後係淘寶買等緊運黎

個包裝後面寫係大阪牌子
我係沖繩買
其實同淘寶差唔多價錢

無圖/ 死link?

補圖
不過都係made in China

你有冇見過人地單反鏡頭上面貼玻璃貼？

全包mon貼但4邊積塵積得好勁
係咪無得避免？

同師兄一樣
用緊ultra hybrid
用左一日 手感唔錯
不過用得耐個底會好多指紋同好油
同埋個case有啲鬆

依到唔係相機台喎

相機有鏡頭蓋 CPL 又唔會放褲袋
花既機會好微喎
根本無得比
咁講你不如拎3310同iPhone 比防撞啦

iPhone 鏡頭會整花都唔係一朝一日既事啦
玻璃花左對個畫質有影響
我真係寧願花左張貼即換算

始終透明背板好難避免，我自己會成日抹，所以唔大問題
但我有冇鬆嘅情況，仲好緊緻

入左個spigen ultra hybrid, 保護得唔得錯，前面同鏡頭位都突起左保護。

我個有啲鬆

反而我淨係想要遮住鏡頭以外果啲部份既貼
呢個ok?

好似幾好喎，咩價位

淘返黎，約一舊

我見之前有人問過點claim 返張Belkin InvisiGlass, 我今日終於都有機會試，希望幫到大家（最好唔好）

首先要打去Hotline (官網搵過揾唔到，最後喺佢哋facebook問）
800 905 388 支援語言：廣東話/英語及普通話 辦公時間：星期一至五9:00am -17:30pm （星期六、日及公眾假期除外 ）

打去真人聽你會問你喺邊度買，有兩様要留意
要有單（我apple store 買有e-receipt)
要全屍 （本身佢叫我同部iPhone一齊影不過我話我已經搣咗出嚟冇理由爛咗仲似係個iPhone度）之前我用膠紙起左出嚟之後就影咗俾佢睇，所以爛左唔好即刻揼咗佢要keep住

咁之後會要你留名，電話，email , 因為你要send 上面嗰兩樣野俾佢睇

等一陣會收到email:

您好，請您發送：
1）購買的發票的掃描本或是拍圖回郵到我們的郵箱，請您注意圖片的清晰度，要求能清楚辨認購買的日期、產品型號及購買金額。
2）產品外觀完整拍照。（如屏幕保護貼，需要整個手機屏幕保護貼的拍照）

請在24小時內回郵購買憑證到我們的郵箱，如果沒有收到你的回郵，系統會自動關閉該個案，並取消保修等申請。
(為了防止圖片過大導致無法接收，請回復的圖片總計請不要超過10M，建議選擇大圖發送，感謝您的配合)

非常感謝您致電Belkin技術支持！
如有問題，歡迎來電查詢：800905388（中文組）。

留意番，佢熱線同我講寄翻俾你係需要21個工作天

等左陣佢覆我

您好，由於您的產品屬於蘋果專有的型號，我們將會給您申請蘋果專有產品更換流程，需時21個工作日左右。(如屏幕保護貼：更換的商品為APPLE官網在售的同價格、同材質的手貼版本屏幕保護貼。)；

如果您確定進行蘋果專有產品更換流程：
請您將您的姓名(全名)、聯繫方式(電話)以及郵寄地址(詳細地址)以英文形式回復我們郵件，收到後我們將會儘快處理。謝謝！

咁我依一刻我send晒email俾佢等番寄張新嘅俾我，宜家自己出去買張頂住先

防偷窺moon貼有冇邊個牌子好用？

我都係😂

鏡頭貼真係有用咩
so far 用咁耐手機鏡頭都冇花過

其實個更換服務真是好鬼
如果有心做好呢個服務, 應該可以選擇直接去返買既鋪頭一換一
等咁耐又要買過張頂住先

多謝巴打咁詳細分享

又咁講嘅，三百幾蚊可以換過張新嘅都叫好過冇

係咩原因爛都包換？
我係apple聽話係要有品質問題 belkin check過先換比你

想問大家知唔知casetify d殼包唔包到個鏡頭？

Air jacket 一裝完就唔洗旨意拆返落黎

拆個底先
好易拆

Belkin hotline無咁講，我都影左俾佢睇爛成點
同埋我係直接同佢講張貼爛咗

成部機飛落石屎地，機面落地

聽到都覺得痛

琴晚都買左 幾滿意
feel到背板同機背仲有小小位 但暫時未見有入塵
背板比我想像中已經冇咁易有油同指紋
但mon貼同黑邊中間有小小位 好易攝塵
同埋按鈕附近既邊位有d鬆

個殼貼唔貼部機？

好唔好用 諗緊去唔去蘋果買

有無巴打可以影一影aj mon果面睇下大概有幾高？thanks

想問iPhone X 換電係咪就咁拎部機去蘋果就得唔使單
同埋幾錢？

問錯post

防暴綠係咪用番清水套最襯？

官方綠色皮套

我覺得係藍or黑
綠機襯綠皮成件事太綠
黑機襯綠皮就世界級

早兩日忍唔住見士多有大popo即買即拎，之後去貼左塊日本防指紋2.5d貼同買左個套，因為我長時間放褲袋，好易邊位入晒塵，應該無得搞

官方皮套同膠係咪差好遠？

2.5d貼不嬲都係on9設計 唔明點解仲會有人用

SwitchEasy個套覺得點呀？

女友部X 裂過兩次

aj透明case係咪會有手指模同油

一定皮套好啲啦
越用越好手感

膠會甩膠架由其男仔成日袋落牛仔補

親測 官皮可以用到iMOS 3D熱彎
諗唔到咩理由仲要買 3D點膠 2.5D

其實同出面啲玻璃貼無乜太大分別

即係我轉用3d就會完美貼合？但我機殼同mon條邊同聽筒位放係褲袋都係會入晒d細毛同塵

貼，裝拆時都有啲緊

包邊加厚左同佢蜂巢放出面防滑手，背面透明面板係加強到9h難d刮花，摸上手夠硬似玻璃，仲有鏡頭位都加左條邊凸起唔會放平時刮到三鏡頭，一裝左感覺勁安全，但女友話個殼又重機又重，我本身瘦到條柴咁都唔覺拎上手玩係有咩辛苦，但黑色真係顯唔出隻popo色唯一嘅不滿

好詳細
呢兩日見到心大心細買唔買好 背面塊透明面板防唔防手指模呀想問？

最後買左otterbox
開心使用中
有冇巴絲想入ultra hybrid？
用左兩日 想平放

總之電話放褲袋一定會黏塵,尤其殼與貼邊隙位,問題係黏得多定少
2.5D 3D同黏塵無關,係曲位弧度

手邊冇多部機係手影唔到比你
我搭imos熱彎係剛剛好同塊貼一樣高

air jacket 你地會唔會淘寶買？
btw 係咪city super 已經有賣

嘩正呀巴打

唔好淘寶呀，睇過佢D COMMENT 好多蝗蟲都話係流四

按比例又好似幾抵屌

有無人試過spigen hybrid + imos 3d貼？
會唔會頂住？

有無邊隻貼係防塵，防指紋，透光比較好？

唔抵，我XR頭一年冇病冇痛要佢回水，佢畀返6舊水多啲我
本身第一年已經包咗非人為損毁任整，AppleCare+大部分價值都喺第二年度，你部機用唔到超過一年唔好買

防指紋方面還好，因為似玻璃會反射d光所以唔多覺有指紋，係你要就岩角度先會睇到指紋，我logon會員買都要259,係急住用先買佢，但用落唔會後悔

Thanks! 放工出去買先

有無邊隻mon貼係專for pro max？定隻隻都係用返xs max
另外，有無透明case推介？用popo綠想盡量keep原色

用緊imos 2.5d pro max貼好fit

咁岩上佢官網行左轉 發現有咁多地方

imos 康寧熱彎3D滿版保護貼

呢個價 唔係好捨得買

你哋用aj透明會唔會有水波紋？

Aj 一米高跣手角落地 結果裂左隻角

殼底?

係 裝咗上去之後成個背面都有水波紋

好撚樣衰 唔講以為你去打仗

買咗透明同磨沙黑都有
產品特點"防止彩虹紋設計"

係咪得aj 先有咁好手感

popo 綠 全透冇事
間野仲俾我試戴哂三隻款先決定買邊款

我問咗個賣家佢話後面貼張磨砂貼就會無

要打斜強光照射先睇到

算...我宜家用磨沙黑配POPO綠唔係覺

我𠴱個好明顯下 成個背面都係

2.5d同3d貼有咩分別？

最尾又買過個Aj

惡魔盾塊背板 你地覺唔覺得好難裝 我大力少少就整碎左

Air Jacket 都係算啦，想當年iPhone 5s 新買返黎，用左佢個黑色air jacket，係地鐵比個呀叔撞跌左部機。

心諗：好在用左air jacket，一定無事啦。

點知一除殼睇...凹咗

膠面頭層coating 用耐左就痴粒粒，未甩我就覺得好好用，唔跣手
皮就開頭用有啲跣手

想當年用AJ買完個晚諗住除殻抹一抹塵 就裂咗個邊

有無高清既防偷窺貼？
而家用緊個隻搞到個moon好蒙

同問有無4面都防嘅，依家用緊得左右防

呢個套幾好又簿又fit位，機背有滑動蓋保護鏡頭，機則三粒制都有包。機背及則邊有網紋防滑手！淘x野$32

簿，一跌就gg

我估企係度滑手跌落地都頂到嘅

刪埋鏡頭蓋之後儲一大堆塵喺裡面

個case好實 裝同拆都好難

依隻康寧 有冇人試過

有冇link？

11後面塊玻璃好似裂咗少少 唔知係唔係裝殼嗰陣整到

有冇人用razer個case

【耐尔金苹果11黑镜滑盖保护壳iPhone11Pro镜头保护套max手机防刮壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤4lFhYKRhHtj₤后到👉◇綯℡寳👈

咁化學裝乜case 咁大力

我都買左等貨到

薄同保護性真係好難取捨仲未諗好買唔買aj 好

買專業版？

sure

犀牛盾

用非全包有無機會積塵無咁嚴重？
而家用全包成四邊都係塵、毛屑好惡頂

請問有無人知灣仔或銅鑼灣邊度有hoda case賣？

你係咪用左內力

應該係

有無人用用下
覺得唔用殼就算

有 手感好好多 但跌壞咗部iPhone 7

原本想買 宜家搞到有啲驚添

好易裝，放背板係機背再套個邊落去，輕鬆

我個fd話好易裝 應該係我問題

仲諗緊買solidsuit既普通黑色定碳纖維好

唔用淘寶 有邊隻防偷窺貼好

去泰國旅行幾十蚊買左個假既apple軟膠個款保護套
手感極好
比想像中靚好多
最緊要係包埋底
因為自己都摸過fd 原廠套
完全無價錢上既差別咁大
但我都好肯定係淘寶貨
成本應該極低

後尾睇大陸d 人教
買手機套要係淘寶search 批發兩隻字
發現新大陸。。。
[url]【马卡龙苹果11手机壳液态硅胶iPhone11Promax全包防摔新款潮牌批发】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳Hci8YKjw7nO₳后到👉◇綯℡寳👈[/url]
同我買個款完全一樣
有用開淘寶既
強烈建議淘黎玩下
我用完說服唔到自己比貴50倍買官方套
仲要唔包底
依家剩係用呢個套
真心唔錯

講多句
如果仲考慮緊買唔買官方套
可以買呢款試下岩唔岩手型先
岩既再買官方個隻

不過我估8蚊既套
你用完應該唔會再比三百幾蚊去買

但用官方套感覺部機快d

依隻原裝 開頭係幾好用。不過用用下會甩膠
同埋都幾厚 幾重

有老番又唔同 幾蚊雞抵屌

犀牛盾難拆到仆街

下...最新果代易到仆街喎

用緊11 pro max solidsuit既普通黑色
好難拆

呢D都傾到4個POST

每次拆只推左下或右下其中一隻角位就拆到

推左一隻角之後實到仆街
之後推邊隻角？

直接飛到3分26秒睇

9月20號拎完機到依家買咗5個套
Aw5 買咗5條錶帶
呢兩個殻都係用咗兩日就冇用
依家都係裸機算
始終用殻手感真係好差

Sorry想問有冇人新機 restore from iCloud 要好耐？
黑screen Apple logo係咁圈左成晚都未restore 到
Reboot過都係咁

如果要買mon貼加手機殼
旺角邊度買最齊最抵呀

貼左imos 3D mon貼仲用唔用到apple 皮套？

應該都唔夠我個大陸殼難拆, 我最尾要剪9 爛個套先拆到

依款點睇？

Taobao $5 貨色

我個imos 熱彎貼邊緣起左少少氣泡,
我大力推有啲推到, 有啲都仲係度. 有無得救?

仲諗緊原廠皮套用綠色定黑色好

利申:11 PRO POPO綠

黑色應該會靚啲，會令機身個綠突出啲
但我自己會買綠色，因為好鍾意綠色

會越嚟越大，自己䀡定俾人䀡？拎返去搶救啦
貼保護貼都要好功夫㗎！

黑X2

冇乜人講casetify既

出面貼。。
我都諗住拎番去俾人救救

試下唔好咁大力
歇起少少 唔好放低
再用手指甲細細力由內到外咁推 排走d氣
一邊推一邊放

如果仲有少少就keep用手指甲好細力由內到外咁刮 排走佢

其實我心目中都係黑，係有小小強迫驅使我popo綠係咪要襯返綠

我唔敢拎起...一驚拎起痴唔番....或整到更多氣泡/塵..

想問下XR同11既殼係咪可以共用?

可能買apple care + 算

11鏡頭位咁大

可以啊，自己cut返個鏡頭位

綠綠最靚

我呢啲都係自己貼自己攪
一角仔唔會入到好多塵

不過你驚既 你出去攪啦
不過幾肯定啲人好大機會hea你話
「遲下會散架喇 唔好攪佢」
呢句真係假到仆街

係喎,我淨係諗部機同xr一樣,冇諗到鏡頭唔同自

唔識搞就拎返去叫佢搞
未搞掂都唔好比佢耍走

全裸個mon 好多細痕
唔知點黎

放褲袋整到 你唔係信啲人講唔貼mon貼呀

自從iPhoneX既時候裸跑過塊mon之後
我唔敢再比塊mon裸跑

講就講到話手機玻璃仲硬過塊貼
但實際上一樣係咁撚易花

COATING 花

咩殼黎

拎左去，佢幫我重貼過兩次都係有泡
最後我拎上手再推多幾次都消失

你地有無用背脊指環？ 見有個可以360度轉好似幾得意， 我成日好易跣手

不了 好肉酸

無。超級肉酸....

唔好選金屬, 影響無線充

toastmade 殼終於到左香港，希望快啲派

福榮 $19/個
我都用緊(11 pro max 版）

以前iphone x 都係用呢隻殼
係強國華強北買2羊/個

未睇之前既post
想問下有冇人貼左鏡頭既貼
我11pro 諗緊買唔買又驚個case會頂住個鏡頭貼

係囉 冇人講 可能貴小人買
我都用緊 幾靚

點會呀...
每個POST 都有HONG KONG 嗰個幾次

我用x 果時都係
放褲袋都花

真心覺得唔值
之前X 買過個流沙螢光果啲比女朋友
收到貨都屌一聲
料又差
送到黎個背都花9 左

好撚CHEAP 既料黎

第二個個正唔正

笠完上機, 即除即掉

買左Mous 既speckled leather
唔算簿, 不過手感幾好
第一次買咁貴既case

黑機襯綠皮
綠機襯黑皮
定律黎

買開返唔到轉頭

點分真定假野？

真心唔得
大陸貨 加個設計就算 好心佢比啲靚料啦
又極易花啲水口位又樣衰
我同班fd訂左5個 $35x@

好多人唔會睇曬d post
見過好多人不停問d 相同野

不推文回覆

驚咪上srsworks買最穩陣

有冇人用過Gramas果隻膠套

不嬲冇用
冇送就唔用
我上網睇上幾代都冇咁影易花

除太多次, 會愈黎愈鬆 之後就會有空位, 冇咁貼

屌, 用pro max 一到貨即刻去買左隻唔知咩垃圾MON貼, 成2舊水
唔知係個MON問題, 定塊貼問題 ( 我就覺得98%係塊貼)
而家打電話按number d反應勁慢, 按快少少都得

你無係燈光下照黎睇者 花就實有 你睇唔睇到又另一回事

兩舊水都無牌子名？

去信得過既地方買囉
唔好貪平

有牌子既, 唔記得咩名 , 算簿 , 估唔到都會中伏
之前用7plus 都係用D勁垃圾幾十蚊, 反而冇事
用到又冇理由 撕左佢, 所以我估係張貼 事

我試過係電話鋪仔買at貼 後尾換既時候比人話用左假貨

你地會唔會考慮手機包膜 因為睇完都覺得幾靚
但又加返個透明殻會唔會好on9

剩係包膜作用應該只係防水防塵？

at真係好撚曳
貼咗塊令到觸感好差

白機唔襯張skin 唔係全包 之前iphone7嗰張好正

同埋好易花

利申:一個月換咗兩張

用到

我試過apple watch 貼左at 後個觸控痴左線

spine ultra hybrid 好正好fit，又保護

用緊康寧果啲人
防指紋效果如何?

終於收到個MOUS CASE
不過又要轉貼

Diu 全屏mon貼條邊積塵積到成部吸塵機
有無方法避免到呀
非包屏會唔會好d？

用緊imos,完全冇指紋問題

其實都好睇你用咩case，例如官方矽膠case又係極癡塵

我都想要高質磨砂貼，求介紹

香港邊到有真野買

係咪官網買？手感如何？

蘋果$348貼定imos 3d熱彎好？

X都係用mous 所以keep住買返
有人話重，但個人接受到同手感岩我
順滑感

喺smartone買

齊買殼幾銀

好似208

今代air jacket 正過X嗰個好多
X嗰個好麻麻

有買貴無買錯

利伸Pro max

淘寶買平一半

一直用開邊框，開頭都有包 防花，但3日 唔埋2日就穿左，棄幾次膜就冇再用過，不過可能我返工環境問題易穿，office 工應該好d

官網買？

198 11 pro
203 11
208 pro max
呢個係smartone價，記得深水埗高登一樓一入去個間有賣spigen嘢

有無巴打用綠聯mon貼？
評價如何？

用緊，好fit ,但有d 貴

香港係咪冇daiso mon貼
一定要去日本十蚊店買

易唔易印指紋

淘寶一舊水果 d 係假野？

會唔會係假野？

有無人有加鏡頭膜或環

呢個係imos嘅，舊嘢會唔會磨花塊境？

深水埗福仁地下 $3-$5有交易
$5係金屬黎 勁好feel

先唔講會唔會磨花鏡先
重點係好撚樣衰

會印

官方店喎
以前x買過都冇問題

鏡頭就唔會痴啦
最多痴3粒貼係鏡頭算
呢啲好樣衰
好似好撚窮咁
咁錫機

我見有隻 $98 有隻 $78 知唔知有咩分別

我都係官方旗艦店買，真貨無問題。

香港貴其實只係代理同零售食水深姐，ultra hybrid Amazon美國都只係賣12.99 美金，同淘寶差唔多價。

98厚身d架

唔使噤厚啦咁

其實有無啲套係會cut 到咁完美可以包埋呢啲位

我都買左spigen, 後面有kickstand 果隻

同埋98個背係硬膠 邊軟膠 靚d
78應該係全軟 加有個d一點點水印 98個隻係全透係冇既

98係ultra hybrid ，邊位軟身啲既矽膠，機背pc硬膠板
78 係 light cystal，全薄身啲既軟矽膠。

Liquid crystal

俾我揀一定揀98 好討厭d透明殼上面有一點點係到

人地要抗水印呢，我反而唔太鍾意佢機底兩個speaker位開到一條坑，想要跟足speaker 個窿位咁開一點點，開到成條坑咁，放褲袋好易入塵落speaker位

好似兩隻都係咁

就算唔係spigen，好多牌子殼speaker位都係開兩條坑就算

xs個時有slim armor crystal，再正啲
希望11快啲出

有啲case 做番引導個speaker 聲向用家我覺得幾好
雖然唔知會唔會影響個立體感但算幾細心

有呀
仲要超薄

我尋日都買左個磨砂黑，手感好好

Liquid air都幾靚 但唔知係咪薄case

全軟，係薄

磨砂黑無買錯

有無人識呢隻M.craftsman?
Cutting 同Apple 原廠一樣。
仲要平d，100% 真皮，D&G 登記會員後$312

起初唔鍾意佢後面多個牌，但原來係機背環黎，用左就算6.1” moon 都可以單手操控。收起又唔覺有個環。

淘air jacket 透明xs max 點之送左 pro max過黎
有冇人有興趣？ 成本價

可唔可以唔要個ring

想換air jacket 但又嫌佢唔包制
又話會刮花部機?
又無高過鏡頭?
好糾結

Otterbox

做咩係咁叫人換Otterbox
太撚厚啦

用過手感一流，但要定時拆落嚟清塵

普通個款係唔係都好厚？？
同nomad比 邊隻厚D

係咪真係會刮花部機

淘寶木面case 聲稱
屌佢 黎到係成個都膠。粗粗地開工用鳩爛佢

從前有隻幾好架。好薄個底係木皮
好輕又貼服。
今代無出

一定係nomad

Figure series又唔係真係十分厚，去士多撚下

以前士多有一隻牌子 我唔認得咩名
有5粒水珠💦 嘅icon 我覺得幾好
巴打知唔知咩名？？

想問下你地買imos 3d熱彎係咪呢個包裝 上官網睇有第二個包裝 我係咪買錯舊版

我都有拆嚟洗,但係其實冇乜塵,用毛掃掃兩吓就冇

唔係好難拆咩

買toastmade

庖丁解牛

上而寫住2019咪岩囉
2019 6.5吋 得一部姐

依個我怕佢貼得耐佢會甩
有無人用過係咪會呢？

收到貨之後話俾你知

趺過幾次都無事

有無人用緊bellroy
Bellroy隻皮套同nomad個隻比邊隻厚啲

用緊透明好靚
個掃係化妝掃？

個掃係掃電視機屏幕隙用

咩証物黎

無得唔要架。

我都覺得個ring 唔係個個鍾意

不過我見咁薄，又實用就買左。

防水呀
上山多既人都有D會咁做,因為簡單,平

返地盤驚整污租

how much

約百五，但未出。

遲咗爬文
前幾日去深水埗展昇黐咗張imos舊版3D熱彎
希望無事發生

香港邊度有得賣

地盤猛尻? 同緊咩mon貼

哦 我仲諗緊點解Iphone11都要咁防水

有冇確認清楚呀? 舊版係同xs共用,貼嘅聽筒位唔對fit

有無巴打係星際貼左imos 2.5? 幾錢同邊間好

同埋之前好似有巴打講過11專用 /XR通用既分別但搵唔返

今代殼底有無高過鏡頭?
之前iphone7用過一排, 平放個鏡頭直接頂落檯面

高少少，真係得少少

痴鏡頭貼呢？
收工去屌隻磨沙黑

AJ係咪會整花部機

有無人答下
有無整花部機
買個3百蚊殻整花好on 9

岩岩買機

聽日順便 去買貼同款

大家覺得 包膜 係咪無用 無既聽日搵iOS 或者 spg 款算

包膠都係防花 你唔跌就冇乜野

咁我簡單買 透明保護款 spg 好同imos 邊條邊會薄d

IMOS我用緊 怕厚唔好用 好厚

用緊
我都好撚驚
啲制同下面叉電個位無保護
仲要同個鏡頭一樣高咁制
搞到用得勁小心
勁驚啲邊位甩色

巴打裝套除套有無整花部機

有無巴打用過

聽日認真睇下 聽日係台灣 我諗都係光華行下順手買埋

有冇d副廠18w叉電器推介

應該就無啦
上網睇話除既好易花
唔敢除

除左十幾次都無花
但邊位入塵，成日除出黎清塵

我諗銀色應該易花啲
其他顏色有層coating 會無咁易花

我買左官方iphone 11山林綠皮套，全新未開，想轉黑色

有冇人想轉綠色

10蚊頂住先

呢隻係好正，但好似iphone 7 後已經停左

11有出官方皮套咩

11pro 同XS mon貼可唔可以共用

唔好意思打漏左
係iphone 11 pro

包膜咪得啦

有冇人知邊度有11惡魔現貨？

聽筒位會大左囉

買左aj 磨沙

aj+1 換黎換去都係aj 最好手感

用緊hoda 諗緊買唔買埋aj好

IMOS

唔怪之得啦 不過睇返依間好似係細牌子野
Website 都無個

有無邊款透明機背推薦 難得綠色靚唔想遮住

caudabe

問左屋企/公司附近幾間豐澤都無pro max 黑256
有無巴打放下風過我知 邊間豐澤有？ 用開citi bank 想係番豐澤買

除咗幾十次，個殼入面花晒，電話冇事

今晚試完報告比大家聽
Btw 未出 托人拎

hoda有咩唔好? 點解想買aj?

期待

有些少厚

我係沙田市中心瘋澤旁邊果問D&G 買。

AJ 真心正WO

UAG 由i5 用到宜家都無轉過
真係點跌都無事

留明等包膠，想出去搵人貼，驚手殘

Sor原來我睇錯咗
咁我放心哂

要薄就aj,不過無hoda咁好拆喎

pro max 呢袋好易拆

imos 3d熱彎iphone 11版:
官方叫做聽筒精準版
盒上除有2019 label之外,印有熱彎中文字
型號:IM1935-C3F-BK

舊版除咗同xs共用之外,冇熱彎中文字
型號:IM1835-C3F-BK

但啲人話好易入塵 hoda反而無

我用緊aj,冇乜塵
不過如果袋褲袋,多少實有d喎

Hoda一粒都無

唔識欣賞hoda,覺得大舊

你地Mon貼用全屏 個聽筒位會唔會積左好多塵？

閃魔不能寄來香港
想問除了閃魔，淘寶有無其他保護貼推介

集運咪得

spigen薄case都好厚

揀官方直送都送到啦

我見段 youtube 片好易貼

用耐咗都覺得大舊同重
但個底質感好正

想買多個灰色

9月個陣買左藍橙，唔夠一個月就啲邊黑晒，抹唔走，唔知咩事，但個套係幾好用，不過最後轉左hoda柔石個款，啲開關掣好㩒好多，同埋防滑唔錯

想知有咩高質磨砂玻璃貼介紹, 11 pro

拆aj部機無花，個殼入面好易花

係，
我裝完拆左一次已經花左
好彩磨沙唔多覺

巴打係邊度買

我用透明好覺眼

Studio a

我係因為個底想買 上網無咩實物圖
睇片有時覺得條邊好厚有時覺得ok
主要係個正面

巴打可唔可以影嚟睇下磨砂黑popo綠係點樣

屌你本身係日本痴左鏡頭貼幾日
但鏡頭個三粒每日輪住起泡
即刻搣撚左佢廢撚事煩
淨係留翻貼住個正方形個張貼算
谷尻氣

好易 佢係cup上去咁樣

本身popo綠，aj應該買透明定係暗夜綠好，有冇實物圖參考下
係咪淘寶打airjacket第一個銷量最高果間係真品？唔該晒咁多位

因為我去左澳門做野，所以去唔到studio A買

大家覺唔覺pro鏡頭個個位好鬼多塵
由其三鏡中間個位
清走佢過一陣又積翻哂係到
係咪無解決方法
好樣衰

個底無得輸

Case 我只買 caudabe

aj有出暗夜綠咩？

嗱，Airjacket就有翻版貨，自己小心啲

係呀，我search多兩search發覺係老翻

請問aj大概幾錢係合理?

鏡頭貼，淨係貼個正方框
即刻冇塵

我睇淘寶啲評價有相

澳門original有air jacket 賣，我都啱啱買左
但有綠色咩？

香港係咪冇得買？

無上佢網 訂啦

無，上官網，運費好似三, 四十

同好喎，師兄
呢款最正，又啜手又薄，保護性又夠
用過之後已經代代都買佢算

巴打呢個有咩賣點？

自膠 睇到了

有無上咗電話嘅圖睇？

上面有巴打講咗了

Btw 佢個膠係幾特別 我唔識形容
總之拎上手就已愛上

好似屌過苟蕓慧 返唔到轉頭咁

最初我都係跟官網個包裝
以為俾人水咗買舊款
之後睇後面個版面(有環保logo)同官網一樣
同埋生產日期係2019年
即刻放心哂

我都買咗呢個款
不過我買個impact case有埋防撞
個款雖然係好靚
不過厚咗同埋重咗好多
我打算換aj
起碼無咁重

已經換左AJ

唔好意思無爬文

想問下香港有無防偷窺貼介紹 唔想淘寶

iPhone11皮套除咗nomad仲有無咩選擇

等試用包膠文

幾好 幾有質感
好滿意

有冇相睇下效果

apple原廠皮套啦

11都無出皮套

sorry我眼殘

之前有巴打講有隻叫bellroy

我用緊bellroy
質感幾好，不過攞上手都重，唔知係iphone11定係皮套重
同埋佢係膠邊，唔係成個都係皮包住

Spigen case 閃魔貼
性價比高

我鍾意呢個比喻

透明會唔會好跣手？

巴打香港邊度有得買

點解11唔出皮套

我上網訂

想問下 Air Jacket 其實有咩賣點

新買返嚟 靚係靚 未到第二日 諗住除個底已經爛左

之前又有人 post 話比人屌到仆街

好似崗本咁貼，
薄其實就未夠果啲膠殼咁薄既
但AJ 係硬殻所以好手感啲
仲有對孔準

仲諗住試下個手感

點做到 我拆裝咗好多次都無事

因咩事比人屌

thx, 麻麻地硬殼
覺得裝拆果時好易整花部機

問咗冇講

大部分手機配件鋪頭都有la

粗用mon 貼除左閃魔仲有邊隻好

Daiso

唔跣手 磨沙應該跣手啲

成日都覺得個殼有油就會好跣

288大概係香港公價

有無人想要nomad 11 pro active 黑色防水殼？

手感真係好摸，同埋個質感好正不過真係重

犀牛盾 定 devilcase好啲？

巴打bellroy會唔會好厚

個case 好貴

依隻應該重有出 淘寶關鍵詞應該係 ROCK 木紋
利申： 用緊XR 戴定頭盔先

其實都幾厚下，鍾意薄殼嘅應該唔啱

請問夾唔夾到AJ同原廠殼

搵搵先。依個出街襯下衫用

AJ 成日拆會唔會好易整花部機

taobao平 正貨

棕色皮正d

鏡頭貼唔會比殼影響架喎

amazon買啦 100內

日本amazon 14xx yen左右
直寄香港4xx yen
抵過香港買

最後貼左 imos 3d 熱彎+ spigen ultra hybird

巴打請問喺邊間貼呀?

岩岩係台灣 去左光華貼

有油反而會啜手啲

頂，我都用ultra hybrid但驚反貼痴咗2.5d

想問喺邊度癡

Aj 隻磨沙唔係真磨沙黎
係有層磨沙coating
好啜手

去台灣不如玩包膜

有諗過 但最後我認都係用套多 安全性好d

本來有諗住去 膜c 或者 小豪 整

其實佢之前都有同我講 貼3d有機會 頂住個貼 不過佢話整完真係頂就 換第二款 殼

本身3鏡頭已經核突
貼咗仲明顯
仲影響埋d相質素

邊度有影響到

你隻眼戴塊玻璃片睇野清d
定就咁睇野清d？

但吸咗上去好撚樣衰
邊個粗框

有冇巴打 11 係用左air jacket??

有冇人用緊aj+imos 3d熱彎?會唔會頂殼?
用緊aj諗住買3d熱彎

即係ultra hybrid唔頂？

個鏡頭貼係個蓋咁整住 aj殼條邊整到岩岩好未必用到

我一買就係ultrab hybrid , 呢家無頂貼 不過應該都係岩岩好

佢cup鏡頭 唔係成個正方框cup喎
同埋我用緊AJ

巴打用邊隻？
SHEATHThe？ SYNTHESIS？

就係鏡頭同個殼邊好近 不過無野咪ok囉

無咩case 吸引
我又唔中意背面透明 其他款顏色麻麻
好撚難簡

鏡頭同個殼邊好接近 不過你試左無野咪ok囉 實有啲殼用唔到

Sheath

我睇錯左淘寶翻版
請問澳門original幾錢？

有冇巴打買過SolidSuit 系列 灰色....
個感覺如何？？

有冇巴打用緊iphone 11 pro max apple 原廠套，好似幾抵，值得入手？

Airjacket仲有冇甩coating個問題？

平時d 鏡頭都有嘅塊uv 擋一擋，btw 手機加唔加影響不大啦

IMOS 貼3D 定2.5D 好？

想問下有d 咩mon 貼唔係中國brand? 唔想支持國貨brand

Pro好似260
Max280

唔頂

3D

最好熱彎3D

imos
daremac
hoda